Moses宣佈退出國家隊!!!

想jump了

有影響嗎

入唔到決賽週了

尼日利亞全國狂歡

你當你2&b咩

反轉尼日利亞

有球王支恩那種

終於清毒瘤

無人想知

睇錯messi

屌你老母

尼日利亞最黑暗的一天

咁點

27歲就退出

2&b 好 d 車迷都咁講

who

有2&b 一日 咪一樣入唔到

點解咁後生就退？

可能有暗病

尼日利亞球王

比班細既上位了

愛g?

Wfc

屌仲諗住下次世界盃同iwobi拍住上